Проект: MSIPrediction

Описание: Проект включает в себя два класса (MSIAnalyzer, MSIPredictor).
 Комментарии и описание моделей указаны в функция класса (лучше подходит DTO, но для этого должен быть веб-сервис на  fastapi, Django)

Данные: данные для тестирвоание находяться в data. msi.tsv -тестовые данные, msi_script_result.csv - результат выполения скрипта
  """
        MSI Key STR Key  Probability        Stable
    0     MSI-1    STR1     0.079465  Нестабильный
    1     MSI-1    STR2     0.079465  Нестабильный
    2     MSI-1    STR3     0.079465  Нестабильный
    3     MSI-1    STR4     0.079465  Нестабильный
    4     MSI-1    STR5     0.079465  Нестабильный
    ..      ...     ...          ...           ...
    391  MSI-12   STR29     0.079465  Нестабильный
    392  MSI-12   STR30     0.079465  Нестабильный
    393  MSI-12   STR31     0.079465  Нестабильный
    394  MSI-12   STR32     0.079465  Нестабильный
    395  MSI-12   STR33     0.079465  Нестабильный

    [396 rows x 4 columns]
  """

Запуск: 
  python3 msi_analyzer.py
  output: 
Контакты: Со мной можно связаться по почте dbairamkulow@mail.ru